[絲打入]如果知道你而家男友其實整過容會點

一齊左之後先知
Eg下巴 隆鼻 等等

利申:冇整過

個仔/女 超醜樣

冇問題 最好講我知
但結婚唔會係同佢

如果係靚仔，都無所謂嘅

啲女人都唔介意男朋友個樣好抽象嘅